屌晒你地老母 支那移動搞左一個確診武肺炎出黎冇人推上報

琴日25歲確診果個就係支那office 員工
返工返葵興KCC tower 1

個員工仲要1月14號至前日都仲有番工

周圍走黎走去 惹9晒成棟樓d 人

依家班撚樣仲想低調處理

係咁易消下毒同係門口探熱就算鳩數

起碼封撚左成棟KCC 14日啦屌

支那移動同sell hk做埋d 仆街野你地都唔撚推

仲話要光復香港

同我推上報

Pish

push

佢係社區傳播喎d人話
係咪

推

rip

kcc好似有人確診 未fc

55555555555

仆街了 實社區傳播

仆街 成日經過去買大雞大食

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

推上報喇

自推 4/10

自推 5/10

屌

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

支那人定香港人嚟？

好明顯係支那移動支那人播毒

不安中 係個度返緊工…

支那移動員工

住附近不時經過,上星期無黃店開門先去左食MOS......
然後聽到果間MOS差唔多全部店員都講普通話,唔夠膽再食

Push 不安

香港人

冇外遊記錄
好大機會比大陸人傳染

Push

垃圾
又係中資

仲要25歲 香港確診最年輕

係咪俾支那同事傳染?

25歲果個唔係藍田果單比老豆傳染咩

好似好易中招

如果19樓應該係tower 1

傳染性極高

支移動香港，全公司人，高中低層，都唔係香港出世

土瓜灣

kcc牛b死了

推推

其實應該成個香港都停工啦，仲堆啲打工仔出去死！香港政府正垃圾

唉 好擔心琴日先行過

咁25果個唔似香港人

推！

屋企人係支移動office返工，仆街啦

聽講係25歲果個，未開工

係支那移動返工你話係乜人

全公司我諗得sales team香港人係比較多
其他都係強國人

我想知條友有冇戴口罩
如果有證明載口罩都會有高機率傳到人

住大圍好有機會係名城班蝗

仆街

gg lo

up

pish

真係仆街, 琴日係南記食飯

咁即係佐敦個店主有機會係畀佢傳染到？

pish]

PISH

diu

幫堆

好撚慘呀咁後生比支那人感染左

好撚恐怖

ピシャ

咁個條友上月中到佢入院前，係咪都有返KCC office?

推佢老味
琴日放工先經過

好似係每日都仲返緊工

25歲男唔係藍田比老豆傳染呢單

藍田果個係老豆確診
佢個女同老婆送咗去聯合做測試
個測試結果未出(睇佢Facebook)

威風八面

係咪d「遊客」上去返工野到人呀
越揭越多野爆

A

pushshh

我推

第3宗個案涉及一名25歲男子，過往健康良好，居於土瓜灣馬頭圍道183號。

封鎖消息正仆街

佢好有可能係支那移動度感染返黎

原來又係支那仔累事

昨日你地仲話咁後生 似係手足
一聽到佢做中資就即刻變

個格臭串,好mean

印象中短頭髮既

咁既閪上司，難怪CMHK training 部成日有人走

條仆街講"真"話

炸撚咗佢喇

仲想維穩咁仆街

你唔可以怪佢走黎走去嫁喎
又冇去過支那又冇病徵，真係唔洗開飯咩

果邊難得有黃店所以成日入去,KCC D人 lunch好多都係去返果幾層食晏...
當日仲慢慢食完行左去大堂果邊睇下有咩舖開

Ching RIP

哇屌

岩岩行到門口先睇到依個post

傳染俾佢個大陸佬仲周圍走緊？

唉，我住新田圍附近李屋村，返大連排，同一條返工路線，同一個站上落車，平時搭車都有見過一個後生仔
我點算，依家老細叫我要繼續返工

831

屌啦星累人累物

屌你老母真係垃圾公司

手足唔可以做中資咩？
唔洗返工，約唔到係大家樂見

推呀

支那移動Intern仔表示打電話辭職先

有人話佢觀塘東亞Office做喎

佢朋友黎嫁

究竟佢住馬頭圍定新田圍

Tui

好很大獲

抵死啦
之前仲玩篤灰
而家駛唔駛玩多次呀

仆街支移同sell hk,

應該封撚晒成棟野啦

屌你老母

點知邊撚個中左招

點先可以係個垃圾台自動續前cut 左佢？
次次都send 個sms 黎話自動幫我續左

唔係香港出世，但係好多已經住7年

到底邊個真

KCC都封埋啦

各位同事注意：

我們剛獲悉，有兩名同於東亞銀行中心36樓工作的同事，於剛過去的周日曾與一名新型冠狀病毒的確診者有接觸。本行在接報後已即時安排該等同事的工作樓層（包括洗手間和茶水間）丶職員餐廳及電梯進行徹底清潔和消毒。有關同事目前未有感染徴狀，惟為安全起見，本行已安排他們及與其有緊密接觸的同事自我隔離。

本行一向重視員工的健康和安全，亦鼓勵所有員工如感到不適，應該留家休息。

25歲既朋友wo

玩L完

咁25歲係東亞mc5定kcc?

25歲係kcc 支移員工

放假同東亞朋友玩過

應該係咁

Lm

手足秘撈唔好爆 請加密

咁仆街啦，傳黎傳去

屌，張圖人地send俾我，唔是秘撈

睇sell hk 封信就知
Kcc 係確診

捉q晒d 支那人去隔離啦diu!

真係確診 就會報㗎啦
咪係咁推冇fc嘅fake news啦

on9

如果你2/29完，咁你2月就自己搵定其他台，講明3/1 Activate，咁咪轉咗囉

on9 冇藥醫

收工就係附近搭巴士

屌佢老母

推到佢肯隔

Tower 1 , Tower 2, KCC Life 同黨鐵全部連住

呢條臭閪掃把頭應該是老屎忽，同其他部門啲老屎忽都好friend ，聲又尖，人又閪，似乎得Shallen先頂撚到佢

垃撚圾部門

PUSH

希望幫支那移動打工嘅人全部死哂一個不漏

721 831 101 1111

pushhhh

垃圾上商仲要返工

正式宣布：上海商業銀行 正式成為全港最垃圾銀行 歡迎罷工

SHK
sell hong kong

good luck

Shallen 睇落無咁臭格, manager來講
ALICE 老屎忽 又賤又醜, 真係無咩人頂到

係唔係都係要公佈同隔離

Push~!!

係條撚樣呀

叫得中國都係無好野，中國移動

仆街我星期一上左去開會 公司話新聞無報當無事發生呀

隔離PO有人話佢講大話

kcc好似有人確診 未fc

推一推
前支那移員工表示之前都係KCC返工 好彩冇做好耐